分手第二日秒回

如題

抵撚柒死~

點解
咩事

盡

力

傾下計囉

你做咩
你都分手？

分手第4日

慘

都算係
不過而家已經無事

我好痛
所以我走去屌佢一鑊

咩原因分手？

因為佢太公主病
永遠放自己啲情緒係第一位
佢就大撚晒

終於放下了
解脫

佢根本就唔愛我

有啲女人根本就係唔值得人愛

點放下

說服自己好憎佢
佢無野好

憎唔到

咁你抵死

真
肯定幾日之後又死返去搵佢

所以咪無用

忍緊